發現支那人同連登仔一樣都係痴線

頭先睇下淘寶d熱門野
有對高爭鞋條女post出黎分享下

點之班人既留言十足痴漢咁
支那真係一個極危險既國家

而家先知 ?

見.殘.負

如果唔睇幅圖齋睇留言以為條女post裸照

男人腳

女人腳黎架應該

殘體，負評。
但agger

支那人真係痴線的